[送一餐譚仔] 齊來競猜騰訊今年最高位

截止競猜日期：2017年8月31日

結果公佈日期：2017年12月31日

獎品：估算最接近者將送一餐譚仔放題

我估先：$400.00

$400.01

$387

416

380

唔係估今個月，係估今年

410

利申:鳩估,完全唔諧

識

495

自膠 打錯395

368

445

500

唔係估本周最高位

350都俾多

野心太細

330 升到盡啦

398

樓主係咪入左好多牛呀 咁睇好既

420

買藍籌講野心

802.9

700睇 700

1000

用藍籌心態買科網股

最高位已出

可能就股災，一野跌到200

367

344

跌到一年低位

170

480

402.5

$362 記得找數

349

500蚊

490

424

400走唔甩

421.2

370 la

442

520

340

360

345

400

896.4

483

522

396

$600

430

$425

418

452

362

28000

444.4

450

499.9

修正499.8

397

358 為頂！

225

700

560

407

386左右啦

422

350

460

堅尼米拿

359-360

333

想知有幾多巴打2017年回報率勁過700增長

351.x

未來人

仆街有得呢d post 跌硬
上次播大時代之前 又有post 估恆指年底幾多點

361

唔洗講咁多
淡友留名等bin c

333蚊已是頂

高位已過，中共玩野，今年餘下時間跌倒仆街

689

星期三公布業績，準備升空

星期三如果700跌我中環電車路裸跑

410

344.6

最少５００

419